十二月最佳留言（交通篇）

衝出馬路條友自己留言姐

國安法實施後開始有刷首抽情況, 真係理所當然~~

行人路衝出嚟係理所當然